「毅進者，執石仔。」嘅英文？

Hong Kong Police. Clean up the streets!

有唔少指揮官都係鬼佬 講中文又點照顧到佢地呀
仲有外國傳媒呢？要比全世界知道 香港警甴喺香港先係曱甴 地底泥 人人得而誅之

下次見到曱甴清rb 大家可以大嗌...

Hong Kong Police. Clean up the streets!

Hong Kong Police. Clean up the streets! [/quote]

Hong Kong Police. Clean up the streets!

Yijin scum

don’t break me

Hong kong police
Ass licking shit

yijin dick

Hong kong cops
Pick the rocks

配圖

歧視清道夫

Hong Kong police
eating a shit

Hong Kong Police.
Clean up the streets!

po po put the stone into their asshole

記住下次打聲招呼喇

Hong Kong Police
Rubbish collect Rubbish

It should of

Yin Jin boy, Rubbish boy!